今年聖誕會點過

好毒，自己玩手指

喪打j

自己整聖誕大餐比自己食 好似戇豆先生咁

匿埋喊

唱Merry Merry Christmas , LONELY LONELY CHRISTMAS